茶理史打手請入

屌你今日叫左杯海鹽雲頂瑰妃 嗌佢微糖佢比7分糖都算。仆你個街甜到我兩啖都飲唔到 直頭甜過我就咁飲糖水
最勁係個奶蓋都甜到仆街 咩事呀大佬 咁多間黃野飲呢間一定最撚難飲
我同男朋友每人兩啖之後就掉左 你班仆街打手又吹到天上有地下無 屌你呀

有無相

無影 單就掉左落佢個桶到 有去過一定知我講咩
其他野飲唔知 但係我今日呢杯睇怕一定係要無糖先至飲得落口

飲過
覺得好好飲

情況同條友差唔多 連杯野都係類似 真係好甜 如果係連少甜都無叫既話咪成杯糖水一樣？ 仆街係我叫呢類奶蓋野伏定點

呢間唔岩就另一間

味道唔評價
但武肺初期幫襯
佢斟左我杯野入人地隻私家杯
人地拎完之後發覺錯左 佢直接倒落另一隻杯比我

咁既服務都有

可唔可以有返有香蕉嗰杯野飲

唔撚係掛咁都得

專登上嚟批鬥 block

講咗好多次茶理史唔係黃店而且某啲加盟店啲嘢食污糟到嘔

某大西北分店長期有老鼠
歡迎打手伏擊我

on9. 專登上黎吹奏又得？ 講不滿又唔得？ 我講明旺角鋪
我飲過幾間黃店野飲 呢間既旺角鋪真係甜到痴 咁都block block 你老母閪啦

我飲親都無事啊
有講有笑～～
海鹽配朱力走甜

所以我話應該要走甜 重點係我要微糖而佢比左7分糖 仲要甜到痴線

Maybe 藍店

藍就唔藍，味道一般啲啫

好食是良知

灣仔果間好黃又好飲

我睇連登d post 話好平又好好飲 仆街一試中伏 起碼我叫微糖真係要比微糖先得架 比錯七分糖仲要甜到痴線 好懷疑係咪無少甜

我最唔鐘意佢土瓜灣分店做唔住，然後上網鬧土瓜灣藍到無得救

同區咁多又黃又好飲嘅鋪，佢個位又吊腳，老奉飲佢咩。擺上網開地圖炮真係癡線

我成日飲茶理史奶蓋 唔甜架啵

唔好飲咪試第間 買過一次覺得普通 唔會再試

睇返原來都幾多間分店

巴打平時飲野係咪飲好甜？ 我唔鐘意太甜所以次次都叫微糖 今日佢比錯左我 我一飲甜到痴線 睇返先知寫住7分糖 但係我感覺似100%糖無減過
講真味道唔算差係幾香 但係d甜重到幾乎我都飲唔到落去 最後掉左 我好少唔飲哂杯野就掉

飲過一次，飲咗兩啖掉咗
完全無茶味，得個甜字，珍珠中間實的的
唔會再幫襯

屌都話唔止我覺得係太甜

不可一，不可再
飲枝裝水好過

佢啲白玉珍珠飲過一兩次都係比較硬
但芋圓ok

我今日都叫左杯咩龍珠鐵觀音 走甜
勁難飲 啲嘟喱好似有一大陣藥水味
飲左兩啖就揼咗
好日都唔飲一杯 一飲就伏

呢間飲過一次，叫個正正經經既奶綠好似飲化學水咁，唔會再幫襯

呢間野基本上就一定唔係黃
全部運動都冇出過聲
但自從生意開始極差之後，就開始叫啲員工貼啲memo紙
想借啲意引人當黃圈
我唔知佢係唔係扮，亦都唔想同佢鬥黃
但係當我口渴嘅時候，佢一定唔會係我第一選擇先

真 呢個
仲有上面啲打手好停啦
員工黃唔等如個老細黃 啲pt員工最多咪賺45-5x個鐘
lihkg上面咁多打手得唔得ga

未分黃藍前飲過
第一次飲兩啖想dum
之後知係黃都冇再試
有時係街見到有人排都會疑惑自己係咪唔好彩

hi 國安

唔評論藍黃
但d嘢飲真係好難飲

咁夠薑 我見佢貼哂紙又義賣先試下
點知真係太難飲頂唔順 無糖就可能飲得落

客觀啲嚟講 其實每一間都係加盟店嘅情況下
你唔可以確保每一間嘅老細都係黃
當然唔否定某啲店嘅老細可能真係黃
不過 通常加盟店都唔止一個老細 個個老細嘅立場都唔同嘅情況下 就睇你想唔想益個藍嘅老細囉

上次飲觀塘間茶理史又係難飲到仆街
成杯凍水咁咩味都無

真係好撚難飲 純粹因為黃買過一杯黎試 飲左一啖丟左
唔知乜珍珠奶茶 d 奶粉勁假 d 味 又一粒粒咁

泰式奶茶，不了

你直接同店員講好過喺呢度講啦係咪啊

買完走左專登翻去講咩大哥

飲開甜，冇乜呢方面問題
但上次叫珍珠癡埋一舊完全吸唔到

咁你咪Facebook or IG PM lor
人哋老板幾時得閒上嚟連登

一向都覺得太甜
不過呢樣似係珍珠奶茶鋪通病

係咪我個口有問題，
我間中買腐竹白玉（旺中嗰間），幾好飲

屌咁d人吹奏個陣你唔講 我係同其他客講得唔得先 好似要你批准先開得post 咁

前年喺尖沙咀買過手工芋頭芋圓同珍珠唔記得咩 兩杯都好難飲 人工feel

我每次微糖 走糖都冇問題
樓主太黑仔？